# Veit.Abra.Model.Pdmissueddoc
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Pdmissueddocrow&gt;**](Pdmissueddocrow.md) | Řádky; kolekce BO Řádek odeslané pošty [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**Amount** | **double?** | Celková částka [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**SenderID** | **string** | Odesílatel pošty; ID objektu Uživatel modulu evidence pošty [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obchodní případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**PostProviderID** | **string** | Poštovní poskytovatel; ID objektu Poskytovatel poštovních služeb [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedContentID** | **string** | Typ obsahu; ID objektu Typy obsahů odeslané pošty [persistentní položka] | [optional] 
**InsuredValue** | **double?** | Cena zásilky [persistentní položka] | [optional] 
**Postage** | **double?** | Poštovné/ks [persistentní položka] | [optional] 
**PostNumber** | **string** | Podací číslo [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**ExportNumber** | **int?** | Pořadí exportu [persistentní položka] | [optional] 
**PrintQueueNumber** | **string** | Přidělené číslo z číselné řady [persistentní položka] | [optional] 
**Weight** | **double?** | Hmotnost [persistentní položka] | [optional] 
**WeightUnit** | **int?** | Hmotnostní jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**ReceivedDocID** | **string** | Došlá pošta; ID objektu Došlá pošta [persistentní položka] | [optional] 
**Multiplicator** | **int?** | Počet [persistentní položka] | [optional] 
**PriceListID** | **string** | Ceník; ID objektu Ceník pošty [persistentní položka] | [optional] 
**TargetAddressType** | **int?** | Typ adresy [persistentní položka] | [optional] 
**TargetAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**ClosingID** | **string** | Uzávěrka; ID objektu Uzávěrka pošty [persistentní položka] | [optional] 
**SourceID** | **string** | Doklad pro připojení; ID objektu Dokument | [optional] 
**SourceCLSID** | **string** | Typ dokladu pro připojení | [optional] 
**CashOnDelivery** | **double?** | Dobírečné [persistentní položka] | [optional] 
**PostageInCash** | **bool?** | Placeno v hotovosti [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceTypesString** | **string** | Služby pošty textově | [optional] 
**BankAccountID** | **string** | Vlastní bankovní účet; ID objektu Bankovní účet [persistentní položka] | [optional] 
**ConstSymbolID** | **string** | Konstantní symbol; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**VarSymbol** | **string** | Variabilní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**FirmBankAccountID** | **string** | Cizí bankovní účet; ID objektu Bankovní účet firmy [persistentní položka] | [optional] 
**ForceCalculateAmount** | **bool?** | Vynucení přepočetu poštovného | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

